講下你哋覺得邊個係香港fashion icon

男 陳冠希or wyman
女 徐濠縈

Push

男：Wyman, EDC, Mark Ai
女： YoYo Cao, Jenny Tsang, 袁澧林

女唔認同

龍心

薑檸樂

連登仔實唔應同余文樂
但人地就真係著咩紅咩
無撚計

劉馬車

佢係紅咩著咩 唔係著咩紅咩

Edison 先係著咩紅咩

女 真係冇

男 我覺得jim yan

真心咩

樓主個名

諗唔到 可能因為好多女人都定左一個風格？

如果真係要我講一個 我幾中意蔣雅文既穿搭

利敏貞都冇

Juno

男 = wuli嗄嗄
女 = 槳

大坑 wyman, Billy the Prince

紫色帽